帶口罩支持光復香港，時代革命

支持全球推行

支持香港帶口罩，支持政府除口罩

陳家佩都支持